點睇d叫同類冷靜/阻止同類發癲既狗？

出左樣果班傳媒聯絡隊

例如衝上前阻止條癲狗狂毆人腳果隻狗？

他朝建國清算可否免誅九族？

知有鏡頭
反正捉咗返狗屋有排玩
應該係咁諗

做比法官睇

可以誅少一族